覺唔覺得日劇越黎越悶？

依家一季可能得一，兩套睇得下

我覺得太短

啱呀
無綫好睇好多

認真 ？

題材比以前悶
來來去去都係醫療、律師、警察佔多數

都係延禧攻略好睇